harden 成為成件事嘅最大輸家

照逗糧

唔買harden 4

We love China

[知己知彼,莫再自HIGH]莫雷一事上面迴響好大陣杖

文宣組請睇